曾經貪新鮮去劈酒，如今捨不得喝美酒

如題

點解唔捨得飲 美酒？

回顧共你醉倒過的 酒吧一晚也未夠

幾好

冇錢掛

藏身暗角內夜闌人靜 撞菊花好識嘆
騎劫

青島與泰象亦要暢飲 共誰在慨嘆

就算再吻一次亦難避免 啤酒只感受苦澀

咩歌

後面個句幾正

曾經貪新鮮去劈酒，如今捨不得喝美酒
回顧共你醉倒過的 酒吧一晚也未夠
燃燒了Vodka換來寧靜 在Bar枱的一角
青島與泰象亦要暢飲 共誰在慨嘆
就算再吻一次亦難避免 啤酒只感受苦澀
遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現
就算再說一世的經典 這種感覺仍可改變
請不要再悼念從前 講分手不必講 再見
成長等於不要獻醜 成長等於需要放手
難以避免事過境遷 轉身一切已沒有
明知勉強亦未能維繫 莫非一生一世
衷心祝福你我能看開 別盲目控制
就算再吻一次亦難避免 嘴邊只感受苦澀
遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現
就算再說一世的經典 這種感覺仍可改變
請不要再悼念從前 講分手不必講再見
原來從前誰也有錯 原來沿途誰都心多
痛恨過 卻記得清楚 浪漫怎麼經過
算甚麼 曾在軟弱時 其實得不到你認可
若那日你沒離棄我 已是某段情歌
就算再吻一次亦難避免 嘴邊只感受苦澀
遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它再現
就算再說一世的經典 這種感覺仍可改變
請不要再悼念從前 講分手不必講再見

係咪真正嘅飲歌

夜店一個角落裡

唔該巴打

飲啦

用上了這酒意換來倦意 乾杯聲響多響耳
明明亦沒有力氣數數拍子 儘全力講情事

我淨係諗到第一句 太勁啦大家